如果女神同你講

你係佢唯一一個真心朋友

係咪啫係好事近

係
佢想約你打場友誼波

係啊好事近
因為下一句問你去唔去飲佢嗰餐

真心想同你淨係做朋友

除左真心朋友外，仲有一個真心男朋友

跟著問你借錢

即係收咗你做心事兵
佢有心事先揾你傾
佢冇就...死開啲咪煩啦

小弟要出池了

btw我一路屌緊你老母一路開post

去馬啦!!!!!

係啊，你多左個好朋友！

可能個衰妹真係想同你講我上次一次過扑佢3姐妹單嘢

傻人發現案

好嬲好嬲